鍾意日牌既入黎分享下

從細已經迷上裹原日牌，希望各位同路人係呢度聚一聚，分享下消息，大家既收獲/收藏

Bape, wtaps, nbhd, Visvim, sophnet, ue, Fcrb, uc, headporter, human made, fragment...等等

我自己開始認識日牌既時候就係尖沙咀老連街尾排exit落地庫，白沙道exit 門口睇wtaps，一個星期行幾日總統地庫...講起都好深印象

份糧買唔起
愈賣愈貴

都係既, 尤其是IT, 下下都10算
不過真係情意結, 有時重會專登搵返啲以前買唔起/買唔到既item

2019 AW 又開波啦

成日覺得AW款靚過SS

中學時期玩 visvim fbt christo serra hockney 再加條nbhd ，上身uc tee亂咁黎一堆貴野上哂身

的確AW係多啲Detail位，始終褸款多啲野玩，又可以做layer，
同埋香港咁熱咁濕，SS啲褸買黎都係要冬天先著到

腰間仲要有個hp pouch，加村上陸花

巴打睇黎有返咁上下年資

自己比較鍾意nanamica, snowpeak, and wander

不過ue今季出返color chart既款有少少喜出望外 雖然比唔上之前
期待下嚟緊aw有咩款

師兄山系機能系fans😉
日本人啲山系outdoor look係襯得好靚

佢既彩格真係代表黎，果陣連續兩季背脊大細彩格裇衫我都有買，不過已經唔啱著

想搵返呢件 但見到得size 1

如果呢件會推介zip up ，因為佢彩格用冷織，摺唔到袖，熱到仆街🤣

以前死慳死抵買對FBT黎著

而家真係無係街見過了

C.E得唔得

由EVISU 年代開始玩，04 年開始買FBT 開始 VISVIM 鞋都買過十幾對，UE 又係鐘意過幾年， 有幾年 年年買5，6萬蚊VISVIM ，唯一一個BRAND 係可以 FULL GEAR 咁著

但係依家日牌未落到得返 SACAI 係買得落手

得呀師兄，一齊分享下😊

V仔鞋真係當年必備，FBT, hockney, serra, skagway hi, virgil boot

不過個價真係跳得太勁😂

見有師兄提起evisu，即刻醒起仲有LVC！

佢地既定價完全係用來呃蝗蟲

買得起既得返蝗，但佢地點著都掩唔住浸柒味

日本人呢幾年為左錢係咁加價

十年前突然興村上隆花花之後就開始睇日牌
wtaps ndhd fragment

我仲記得2011 年成7，8k係中環FIL 買隻紅黑virgil boot 屌你 made in china , 不過當年d 款 真係好靚都係買左，係FIL 換過一次底，著到依家，仲著住結婚

不過我買得最多係Grizzly boot 有4 對